鬼節燒衣 激光射何君堯

【明報專訊】約30名屯門街坊昨晚趁盂蘭節前夕，到天后廟燒衣拜祭早前自殺的6名抗爭者，又以激光筆射向立法會議員何君堯的照片打算點火，但數十秒仍沒燒着，大叫「回水」。街坊其後改到屯門警署外聚集。